只需兩條片，就讓你重拾對這女孩的愛

從前的連登女神
可惜連登仔被一些盲反狗帶風向
令女神殞落

現在是時候讓這女孩重登連登女神之位
讓你重拾對這女孩的愛

本身就唔鍾意佢

米盲反拉

ugly girl

重拾條毛咩

一直以來都無減過，點重拾
DLLM

無減過就欣賞你
呢到好多細蚊仔比人帶風向

樓豬又吹奏

Who?

黑警女神

食得咁偏
唔好意思，係連食你都無得食
一

咁都偏
Ching食開咩女？

連登豬：佢前度去咗做狗（雖然係分手之後嘅事），所以佢係狗乸！

你都係龜公同雞生出嚟嘅雜種狗來不過佢哋生你之後就冇出嚟做